呢個星期有咩戲係必睇？

利申 同女仔去睇

環太平洋2

睇鬼片啦

蘿拉

鐵甲萬能俠：決戰魔神

寶可夢